已 All in 1137 HKTV (29) 眼紅者勿入

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

fatfat

仆街了 係連登見到

屌你老母cctvb
當年股價差十倍
依家？╮(╯▽╰)╭

見到咩牙

又開新，唔好再刺激博仔啦！佢賺500已經好開心，我哋唔止500都唔知喊好定笑好

標題正

不推文(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

重升緊

幾時出業績

下星期

8.3走左而家高唔高j好

Go go go

破哂頂唔追等幾時

連皮神都話要追

高j左

技術面好喎，今朝都追左啲

系
一路quit一路叫人j

好彩早幾日走左 1137 入左隻7299, 呢幾日都有升， 唔係就tum 哂春。

J左幾多?

你J咗未？

冇
我見小米依家特價時段 又入返
冇錢了

開始賣

今朝高J咗

今日已完

系
快d走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

wiki市值係tvb兩倍

tbb刀要抄wiki開逼逼娼奴點知又唔夠人做
做電視又做到蝕錢
執染左佢啦

特價到而家

要慢慢溝 我覺得佢有機會跌到17.5樓下

你仲有錢溝？

買乜鳩屌米
J9922好過

我今次買八手
兩手兩手咁溝

頭先$18入咗兩手咋
買晒8手就冇錢了

搵唔到位入
但而家Rsi好高

CCTVB食屎啦

溝到幾多手

冇

今日又52wh收

繼續觀望

依家點入手

呢個情況就同當年高位買QQ既人一樣

你應該有60手左右

直接入 今日高 聽日。。。。

聽日34

"今日高位，明日低位"

btw 睇下9RSI...忍下手吧

9蚊買wiki
你教我點輸

準的嗎

好高好驚啊

有無咁強呀 8.99 咁耐都唔軟
大行呢個位唔撚減貨

港版Amazon就只值9蚊？

8.3 走半哭𠹌咗
回返啲比人補J

wiki Wong 係港版Elon Musk

9蚊齊頭數心堊壓力位企吾穩了
走牙！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

咁多人9蚊走

眼紅者勿入

DIU BAO TVB

穿8

新手好後悔無入多d錢

應唔應該放哂其他go j

又唔好咁諗

1137 同 511 同價
加碼邊隻好？

高過一丁成蚊

一隻賺緊錢一隻蝕緊錢
你話呢

一個由4升到9
一個由12跌到9
點揀好

得一手

拉闊多幾年睇仲誇

以前多數一丁高一蚊

又上了財經台熱門

我係你就賣埋樓all in
下星期可以換大樓

你囉 係咁推文

炒股係炒預期, 憧憬, 已經預期左1137 係有錢賺, 但現價已經好貴, 未來仲有乜野利好消息 可以支持到股價再向上呢?
有貨好走 !!

agger
好彩早幾日走左 1137 入左隻7299, 呢幾日都有升， 唔係就tum 哂春。

diu 俾穿8小算盤算中左穿8
早知聽佢講

音樂椅, 睇下邊個接火棒~

下星期4 出業績
你諗你

博仔

賣樓攞唔切現金

上左熱門即係出現跌既訊號
加埋個標題立flag
有貨就要走

上一個POST血肉長城
結果大升

炒緊iphone,梳

數錢區個post 8跌7

無貨binc 7升8

thx,ching,走哂

好多新人

信念

各位睇路

多多指教

高位收
星期一破10

原來4都只係6月嘅事
10月咪過20!?

差吾多

想J多手

人生第一手股票就係今朝開市高J咗1手1137
而家係咪應該走

港版Amazon 跟美肌走勢好正常╮(╯▽╰)╭

到時一$20000
點買呀

我人生第一隻股票係3蚊既1137

新手成咁

J 完先見到9.05比人頂住， 搵人食埋佢啦

大摩高盛瑞信收够貨係咪就會出報告唱好再散貨？

搞清楚，到時係賣

竟然唔係282

成交唔大，睇路各位

喂擺到12就40, 點解賣

成交只係1.31千萬
CCTVB有成24.33萬

香港市場咁L細, 一落街就買到野, 疫情一有好轉, 仲邊有人幫襯HKTV MALL, 音樂椅黎, 睇下邊個振火棒, 現價已經好高!!
今日已經係星期五, 有貨好走 !!

幾時穿9

我老母水我買823

唱淡係咩心態

等到大行出報告唱好即是散水時～

823睇日線圖係熊市喎

炒股, 永遠食唔盡個價...有賺就好走......

其實你係咪呃緊散戶貨?

呃貨皮徒弟

可摩耳解釋下星期五同走貨嘅關係系數？

前幾個星期五跌, 星期一升

準備day high 收

保守估計收$9.2

穿8收

秒經～ 現價xx入手會唔會太遲？

只係呢幾個月受疫情影響而又收左企業補貼筆錢先叫利好少少, 但盤數唔掂呀~~ 支持唔到咁高價..

最後5分鐘, 有貨好走~

業績又未出 大把空間先呀

收到

Ok 跌到7蚊比你買

7.07都入過就唔想入8.5

牛牛好多人高J～

1.5都入過就唔想入8.5

每人1000股引唔起大戶興趣嘅

感情用事!

係時候人取我棄啦～

升唔到$10 垃圾
聽朝不問價quit

點quit

癲佬清倉可能跌一蚊

7蚊揸左成個月 8.3走左

想問下業績公布日期其實可以係邊度睇

後悔冇溝淡
strong hold 緊不過

你係咪諗住入9毛9？

系

呢排q2
完左先睇
早知唔放1137

我依家就話比你知！！

聽日會穿8

又有傻散入貨

升到9蚊

你啲金走未

多得高燈仔當年教wiki做生意先有今日

Go J 1810

咦我8.3接你貨

全世界瘋狂印錢， 金 長坐等睇 $3000

地緣政治因素， 低利率、美元疲弱及通膨壓力等三因素，若無獲得改善或進一步擴大，將可能繼續推升金價上揚。

ok gun

不過投入嘅成本太多，回報率唔夠吸引

買 7299， 2840 呢啲囉

大戶出貨

dllm 賺到成地精

嗚呀9蚊
走早左

真係仆街了聽日要走貨了

帶埋禾走╭(°A°`)╮

下個阻力位 10.1

聽日

丁住先各位

咩嚟架？求指教

半年前$3.5 10手strong hold 到今日都仲未放

感覺似有大戶特登頂住佢到公布業績個日, 唔係邊有理由成個星期都唔跌,
我就唔會比佢地呃到的

利申: 自欺欺人

ADR

邊有成星期牙
早兩日打風咪跌穿8囉

出業績果日應該唔得閒炒股
係咪應該早少少走

扑暈自己 年尾收錢

你啱

麵包刀飛去左冰？我跟你7.8走左

歡呼啦!!! 尖叫啦!!!! 最強大最精準既鬼神媽咪哥又要重出江湖了!!!!!

又預備平貨時段

挨吾過業績面世

希望維基可以證明麵神係錯嘅

王維基自中學起創業 愈挫愈勇「當我證明你錯，呢種感覺最過癮！」

仆街啦 上次佢入完就配股

Diu星期一開市不問價清倉

唔驚，牙麵都未買

只要不斷破頂，麵神搵唔到位入就可以了。

但佢夠膽1.5go j 282

專家刀話要走了
Strong follow

$4 miss 咗一次，$8 唔想miss 第二次

其實業績前定業績後走好

咁炒高法話唔定有d野公佈

其實都係睇價止賺
要跌都唔會跌好多
係貪心想賺多小小

配股

博盡無悔

出7月data前幾日連跌
今次可能刀系
星期一走先，星期4入返

molamola

咁大鑊set開市不問價

一開市不問價沽～

挽能源(;´༎ຶД༎ຶ`)

星期六都咁熱鬧 唔講以為仲有5分鐘收市

麵麵一出，江湖又會有一場腥風血雨

大難不死 必有後福

星期一大家扣好安全帶

麵麵一返來就祝福1137

set 10蚊賣比面神

其實麵神依加講返真話定假話
有人話佢有病之後講返真。。

近排熊仔頭又拍片講1137
面神又講 mola mola

本身都冇諗過走
麵神講一講真係淆淆地

冰條片牙

熊仔頸=牙皮

星期五已經叫你地班L 屌有貨好走啦， 而家星期六冇市都鳩吹 1137。

一日個政府唔放寬 仲會好多人喺HKTV買嘢

咁L 多甩漏， 趕客架咋。

星期一不問價all in

牙盤

條片講005同1137 ,根本就系牙皮
差d吾記得Wiki 7.x果時牙皮話轉挽005

最後無入到

仆街水鳩我(;´༎ຶД༎ຶ`)

好消息 BB展萬人空巷

星期一清們點部署？

想all in -.-

我打算抽左農夫山泉先再all落呢隻

但又驚農夫山泉升得仲勁過呢隻
煩惱緊

1137 冇 小粉紅撐，你諗你

一開市 不問價all in 毫無懸念

不問價 all in

正股驚閪咩

麵麵all in
我都all in

別人恐懼我貪婪 係時候all in

緊係挽新股水位多d

跟你allin

抽新股梗係老孖去抽啦。

自取貨遲咗一日，今日喺客服度屌，送返$50優惠碼 wiki張單的利潤應該報銷

麵神唱好都入

all in we trust

其實早排成日都遲或件貨有問題，都會送返20/50優惠碼
算係咁啦

酒呀 股災

[member］八蚊買咗一萬股，仲未想放住。有冇人同我一樣睇十蚊再考慮[/member]

蝕住做
走牙！！！！

星期一如果回既會再加d, 都就黎業績 緊係睇埋先再算

跌到 $7 就可以諗下入

1137啦，咁大熱

接我10蚊貨啦

星期一跌硬，疫情已完

呢兩個月係炒業績
兩個月後大家就執生
依家疫情 多少 對hktv 冇太大影響

今日有開市？

真心想睇到王維基成功
想睇到佢變11.37,再變113.7
香港需要呢d change

聽日就睇到

有面神加侍，依次仆硬街啦

282第一日收0.2x
面蛇開post,第2日1.9

即聽日113.7？

跟住咪 0.35囉屌你

走牙！！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

1137 出左業績後， 好快就會再批股集資， 信不信由你
#立帖為證

信

1137 出業績前， 一定唔會再批股集資， 信不信由你
#立帖為證

唔配股咁點?

啲L 屌財演話睇好後市， 咁後市係幾時呢？

無講邊次業績站於不敗之地

第一次買股票，買完好撚Hi

大貓股神全面進場
各位睇路

散戶全面進場
上11.37無難度
借錢all in

1137已見頂
Gun牙皮轉場挽1337

今日劇本
低成交高開，極速轉燈
上午震瘡，下午再震大力d

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

有冇人知隻癲狗去左冰？

高開酒呀

企穩 9 蚊

Wiki癲左

再J多20手先

今日應該又係around7 %

升得越多, sink得越甘呀

日日甘升法巧能驚驚

唔抵高追，極限10蚊

好彩未放

之前炒高係單日30%炒爆喎
估今次應該都係差唔多

唔好升咁快啦大佬

想點

個RSI...
認真咩

點搞呀咁多位清

入唔入呀

WIKI搞咁耐先呢個價
人地一早到左呢個價

說好的開市不問價入？
無信念挽咩1137

BRO 真心高位 唔好入

入啦仆街面，仲問

now?

屌你啦

再唔入就10蚊邊㗎啦

驚呀屌你

all in

提早震瘡由9.48震左落9.35

正股驚閪咩

回緊少少比你加入 仲等

回一回9.1先入啦

入左就跌番3蚊嫁啦

幾時再J返牙皮蛇

面面好想支持你但又想支持wiki

留返啲俾面神玩啦

miss左7.04果日之後一直都唔敢入
咩事升咁快

唔係單日20%以上升幅都唔使驚

升30格刀系得3%

上個禮拜9蚊走左
今日都要9.2追翻🤦🏻‍♂️

一年人工了，走吾走巧

大戶留步啊

一年半人工先走啦

無信念學咩人玩1137

屌咁依家點呀

十點震john
走先下午入返典睇

5.x揸到9.x刀無信念？
跌到3.85 個post幾多人笑鳩我都照溝

9.4,完

呢度任何一個都可以冇信念 但唔係癲佬囉

得癲佬可以笑人無信念

我都無震走 仲加咗
所以勝利係屬於我地嫁

顛佬你睇你幾多fans

透過 HKG 分享一則貼文：1137 strong hold 揮手區

╮(╯▽╰)╭

磨緊9個4
磨完又爆上

磨完收市

真唔真呀

或者震下john嚇疾班扑雞

麵媽齋講唔買?

係入就快，有種燈到返我家鄉

可以等 10蚊邊先入

嚇我唔到，因為走曬

穿狗喇

CCTVB

9.32直跳9.37😎

尋日實牙實齒話開市不問價入

渣ga

面神個膽細左

以前又話乜又話物
又話最多IFC見
冇膽㗎啦依㗎

應該賺緊26萬左右？

半個鐘4千萬交易

呢d 真係叫癲佬信念

9.3唔入又9.42
貴一舊水姐 有乜好考慮 老老豆豆

又開車了

直升機

升得有啲癲
669 miss
1137 miss

我都係買日本城算

收市走一注呢注等回調炒上落
如果唔回咪當鎖住利潤
無壞

等佢出業績 希望回一回再入

1手就1舊水姐
挽得wiki起馬十手起跳啦

穿dayhigh又gogogo

橫行左好多日

我一手咋

我入左2000

啱啱？

9.5了

因為溫蛇渣左好多日

9.48 放咗一手
等回少少再入

手？

2000股應該係
2000手真大戶

終極大戶

個價係8.31果陣

過往兩個星期唔覺有回過

btw 硬係覺得Wiki 會配多一次股，之後就繼續火箭
而家開始有錢賺應該要發大嚟做

傾家盪產咁入

終於肯上返船
目標價13

如果佢今日內上$10嘅話
業績爆上 12都不是問題

仆街1137
搞到我呢幾日返工專心唔到

quit 左佢啦

認真咩

要配都係業績後
星期五要忍痛quit

你好似已經賺咗成年人工

個個都憧憬業績
咁就唔係業績後上
係業績前幾日就上啦

Quit份工定係1137

要專心做全職癲佬

信念去左邊

所以我好欣賞癲佬
每個月都入
抵佢贏

1137為信念股
冇信念就玩0005

0005先係真信念股
揸左幾十年

都係抽完農夫先啦

依家個價好撚癲

中呀

$10準備

頭半個鐘比你升 然後就出貨

等出埋業績就走
希望禮拜五上到10蚊

6年全副身家all in 十幾手wiki
3.x升到5蚊無放，最後上上落落3.6先放
我發現，賺少左痛過蝕錢

冰個負平禾牙

5年前我都4.5過j過wiki

高唔高j好 好忐忑
8蚊唔信邪覺得起碼會回調冇入

早買早享受 遲買貴幾舊

震倉跌一蚊你頂唔頂得順？頂到未入囉

而家爆升完先追好唔穩陣
我會業績後先決定

回調左去9.57

輕鬆

而家追真係要頂得順佢震
我都出業績先決定
屌我9蚊放左 肉赤

崩潰我有經驗 1137爆那天

唔多覺升

日日升咁多cls 原本以為星期五升咁多今日會跌

上個月業績出前幾日
震左一蚊
8蚊去7蚊
你地自己睇路

831

全部8去7 都係今個月既事
牙皮都食左兩蚊了

啱啱7.97 入咗三手

成日話回調返比我入
震一震就咩信心都冇晒

依隻閪嘢升一日回三日

OK THX

Sam

9.4j左

good

巴打剩係買1137？

牙麵仲未入，好失望
╮(￣▽￣"")╭

有隻跌左9成既仙股。唔巧提
(╯‵□′)╯︵┻━┻

佢話挽農夫 吾挽電視牙

282？

No

日日升6-7%， 鳩都震埋～

8蚊放咗 苦主區

上星期想入
屌
大家賺多d

星期五會唔會已經太遲

睇隻股性格

聽日就到了

好仆街😂
係咁bin9 人c

-.-

計埋282 有幾多個春代比自己dum 爆左

麵神如果未入不如唔好入

怕咩牙，用生命值硬接

早兩個post開始一地屍碎

牙搏去左邊？

對一上次含淚高位溝貨

玩撚完(;´༎ຶД༎ຶ`)

759係咪要跟隊喇

Ok gun

支持

小摩買超過5%，依家係埋每次買賣都要出通告？

仲入唔入好

下個post主題

大標題答左你
已 All in 1137 HKTV

會唔會升到今個星期五
陣間想高j

午市一開波9.8

10蚊不是夢

會唔會最後變成三間TVB

上星期5諗住走 好在無走到

好想高追

GO JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

幾時上到10蚊

282 2.0

吾貪心了。set $13走人先

一日升一蚊咁滯

星期一已經十蚊

屌係老母

今日收市莖假

兩個膠液日帳面多左十皮

買左幾多手

減持再追HKTVY

不了，低成膠到

兩日一手賺1500多D

好想知岩岩有人話set 9.9賣埋淨底個啲仲賣唔賣

8.9走能咗diu

34

得果1.34千萬成膠

走左買7299?

我9 蚊走左 屌奶

我講撚左
10邊入架啦 今朝講左
冇人信我

我點都業績前放
最近所有一出業績都跌到仆街

跌返8邊俾我再入返啦

等十蚊加注， 每升1蚊加1注

前排低過一J一蚊
依家拋離一J兩蚊

有隻大手走左

諗住賺少少走ja

一丁升到仆街喎

大升5仙

而家咪8邊

SOR 9邊

10都嚟啦

牙皮話賺夠了

出業績之後牙，吾系講依家

盤哥，
穿8蚊未
我仲等緊位入返

高位回廿格，molamola

冇力了
走牙！！！！！

之前大跌入 7.1
跟住 8 蚊走

而家上唔返車

點會上唔返

走呀

啱啱先特價

睇下炒完WIKI升左未

今朝上都得啦

聽日話:琴日上都得啦

7.3入
幾錢走

3.7

9.5走咗5手 希望唔會太錯

賺少幾千咁囉

都係爭小小定力

9.9 買左成3球

梳，重手jor siu siu

升得快又驚 升得慢又驚

我真係恭喜你

無信念,走左

升得好快

20大刀上吾到
有d垃圾

話左今日起碼7%以上升幅
照睇收市前應該上到10

想震倉都震唔到

笑到我仆街
之前笑足我n個post既癲狗扮唔記得pw

如果今日收市上10到蚊樓上。我諗聽朝開市應該仲可以玩多一陣。

數學題：
而家一日升一蚊， 業績個日應該幾多蚊

113.7

米笑禾

眼紅緊

眼紅住先
唔敢入

今朝睇仲覺得9蚊入係勇者，轉眼間已經9.8

祝我好運

一手跌哂先一皮算啦

酒呀

同感 斬下眼已經完全搵唔到位入

用一手錢燈走癲佬

到底話穿8,跌到把刀插到實一實果班人去左邊?我聽日就開枝1982年既Lafite

坐穩啦

等我溫sir 燈死你

來吧

排緊7.9 入 日清

私怨私鳥巧唔巧

攬炒

再破頂ING

1日10% 算合格啦

預備上10

10蚊

好快會十蚊

9.95

9.9放左 大家繼續加油

好緊張 10之後要繼續加速喔

10蚊見頂未, 又要諗放唔放ge時候, 人生交叉點

大家覺得岀左財報之後會唔會升

O2O SHOP 係多咗人比錢
純粹感覺

自己一路打算係業績果日收市前走
之後先搵位再入
但係佢今日升到咁 驚驚地

覺唔覺王維基會輸身家？

連燈仔

今日確診大約9單, 遲d百佳惠康又要焗住政府叫佢回饋市民, hktv都應該會受影響掛

跌穿9.9
酒鬼牙！！！！

大戶收割哂之後會升嘅

燈死你地

勇

嘩 今日上$10

wiki先係真正黃股

掛十蚊走先

又關你事?😨😨😨

都話9.8有一手囉，你又唔信

排緊 $10 走

止賺換馬

賺得多過tsla

一手賺0.2夠唔夠手瀆

賺廿蚊買天仁茗茶

純粹想燈我果幾十手

放左咪反燈囉

今日準備$10收啦

上呀

Wiki 上年派花紅俾員工有得揀要股份
一萬花紅有四萬股
嗰時一股3.42
Fat fat了

有買貴 無買錯

1萬花紅4萬股？即係0.25 一股？咁啲員工應該即放啦，賺十幾倍喎，點會keep 到今日

一年後放一半
第二年先可以放哂

逼員工賺

跌緊(;´༎ຶД༎ຶ`)

例如下年放10蚊
就賺差價 10-3.42 x2萬股 =131600

大戶渣一日都賺多過我返一年工

咁人地一輸就輸你一年人工

燈神

買黃股吾會輸

點解啲燈力冇乜料到

睇個勢今日上唔到10

PK
要上到10溫蛇先會放

話無位入咁多位清
特價喇

岩岩差d入左
望一望今朝個價又淆一淆

巴打年薪一球

唔知今日上唔上到$10

我估收市回返d
聽日再爆上

改名萬里之外

百萬里之外

年球人

收市穿唔穿到$10 雞！大戶請告訴我！

你咪大戶

請指示

回一回再入

早排既7球大戶
兩星期賺百幾萬

回緊

一定穿唔到！ 動力不足！ 走鬼呀！

食左瀉藥？！！！！！！

34緊典部署

挽．猿．喇

特價了 快入

溝

走鬼牙！！！！

止賺了吾巧貪！！！！

今朝話入d 人去左邊

插撚曬水
回一回氣先

牙面入左單聲好喎

有無人9.5酒左

屌喇嘛 要睇路止賺

diu 加倉呀

又比人震一震 吸一吸貨

禾

今日燈力有delay

大特價

5蚊貨game site lei?

上晝我都係依個post講左極限10蚊。

唔洗喊，我9.3走

唔等埋佢報業績？

大戶知道我地個個都等業績
提早散水

震一震姐

燈左幾十格

苦主區(;´༎ຶД༎ຶ`)

走牙
應該收9.4
(;´༎ຶД༎ຶ`)

會唔會有大戶一手打返上十

10蚊差5仙苦主區

大戶吾會放生禾地(;´༎ຶД༎ຶ`)

唔知放咗未呢

莖假先黎上9.8
大戶挽野？

趁減價入咗手

頭先都幾明顯大戶玩緊
但估唔到上返9.8

又撚狗

喂撚得仲勁落9.61

仆街，又free fall

又震

仲未莖完

大戶與大戶之間嘅博奕

老散係時候收皮

9.5走咗 而家食花生算
希望有放早 無放錯

7.4%
有d廢

停定9.71
唔等孳積喇

走貨轉場一J

掂左個止賺走左半

未來兩日會巧驚嚇
Del app 先

燈力up

DEL 埋連燈

SET左走貨價

終於出手了

牙皮幾時再出手

皮應該走晒？

引起3:30後34

星期4請左假同大家共存忙

秘密

話左短期目標價十蚊

Google 一下好難？

出左。所以呢幾日先大升

人類都係自私的

唔會請到
準備88

上星期喺度傾小米既巴打還在嗎
又話strong follow我既

早就請定左

個人數係咪又hide左

含能了
升甘少既(;´༎ຶД༎ຶ`)

系，太少人唔見得光

不問價酒

依家唔郁添喎

一句講曬，今日睇升定跌？

鳩估，朝早引升下午34

我日日都睇跌(;´༎ຶД༎ຶ`)

一開即刻酒鬼啦仲諗

唔知捱唔捱到多兩日去業績

就上$10

醉後逃生門！！！！！

個走勢咁勁,
目標價由$11.37提升至$113.7

Ok 我依家就劈定炮

又升-.- 唉

麵麵有無入

說好的開市不問價？
尋日高開0.01又唔敢J
╮(￣▽￣"")╭

唔好高J啦麵麵

入返啲先， 等十蚊以上放風箏

升得甘少隨時轉燈
走牙！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

你應該高興，又話不問價？

支持wiki
過幾日出糧又入多手先

醉后屠生門呀
挽能源喇

膠巴有無睇琴日3:30後嘅事

1978都係星期四放孳積
點睇?

咩事?

3:30左右
兩分鐘9.8>9.5
兩分鐘9.5>9.6
到莖假
9.6>9.8>9.6>9.71收

散完水再升番

入啦 依家低位黎 望11.37

過幾日炒完啦= =

你覺得餐飲業上半年業績好？

轉燈

哇ching 追得甘貼心臟頂吾頂得字牙

走鬼啊

特價時段
酒去掃貨呀!!!!!!!!

散水格局

肚屙

j 1337啦
開車中

係咪諗住沽貨喇

一早轉左場啦

純粹睇有無人入去炒車咋

一J開車

全速開倒車

德銀又入番啲貨

究竟大家炒緊1137定1337

低賣高買

1475

8蚊入左，數錢中

佢弱智架 7蚊邊沽，8蚊入

屌 抽農夫山泉啦 你地慢慢玩

所以我自己睇星期四散水
然後等佢俾人沽一浸先
之前既業績可以咁玩 唔知今次得唔得

你之前刀系gun開佢

挽完了
準備穿8

深度大回調開始！

回完了 準備上10

價格調整
今日會唔會見10

快閃特價時段已過

咁撚多人抽，俾你十手咪中得一手
1137就唔同啦，朝早買，下午就數錢

1337水位多d

9.3放左

今日星期二閃購

same dklm 突然drop 得咁急嚇一嚇

9.54震走了

6.81入

有無咁驚

唔洗多，上返ipo價就夠

你應該係賣左俾牙皮

有賺就係贏家

信念呢？

賺少左慘過蝕

益下牙皮

癲佬又呃貨

9.3走左1137
1.8入左1337
典部署

1337睇完公司介紹都唔知係乜

今朝不問價走1137
再不問價入1475應該賺最多

電莖

神操作
只有牙皮做到

雷蛇都唔識？

吾知呢

走1337。入返1137

特價時段

上年黑5屌左部razer phone2 擺屋企當遊戲機挽
$22xx 抵屌

又跌

蝕住做

係咪易D食雞

有玩電但未到莖
真心唔識

系
要買多幾手1337G持

10點特價入唔入返泣泣衫柒?

冇挽食雞
但16:9 2k moon
訓系度度睇下片刀正

molamola
睇黎要搵牙盤認錯了

回一回等出業績爆升?

$7.0X 做特價果日錯過左 喊左成個禮拜
今次特價我唔會放過, all in

可能佢啲貨係4蚊貨
要近order止賺

8蚊入, 即係, 新一輪睇好

業績偷步炒完free fall 啦

回一回等出業績free fall

眼紅者=咸到眼紅

絕版嘢喎唔做電話啦

外賣仔業績前仲係火箭

咪同你一樣蚊蚊都止賺之後開車繼續J
原來牙皮用德行

呢隻唔同講法，大量北水買貨
佢地唔睇業績

原來系清貨

泣傳媒又陰升

穿埋9.3

尋日9.04升上來
仲賺緊0.26

穿dl玩完

都話挽能源
連阿婆都知要等孳積
大戶點會唔識

1137 gg

走淨1/3
祝大家好運

終於俾你等到啦

LM等穿8

一J又落唔到我個價
唔好煩不問價算數
睇我高買低賣啦

10點特價暨信念考驗時段
做人做狗自己決定

驚閪咩
唔洗驚震倉喎
張圖好靚仔

張圖靚仔你之前又7.x放

預上番幾多

11.37,下午準時開車

一丁喎講緊

咪講緊一丁

唔係game site
咁點都想賺多幾仙丫

反而759又屈返落去

面神真係名不虛傳

9都有掛
話哂都係國難股

今時點同往日
7蚊個時張圖都未畫好

屌 牛牛入錢話技術故障 我都係想買多手啫

升又話佢無買
跌又話佢祝福過
其實冇得輸

你放之前已經話張圖靚

牛牛抵能死

垃圾
拖累wiki

個account 老母

係咪要放啦

正股, 驚條L 咩~ 衝100億市值呀..屌你~

溫蛇嗰一手好堅吓

1137跌到琴日升嘅無哂
唔知有無9.95入手嘅清

學生股神

All in

仲sink緊

唔是啦
我自己無開户 拎老母個個黎玩

抵死

就穿9

媽咪麵真係名不虛傳

口臭講句
用老母AC仲抵死

跌一蚊

千蛇典部署

扑暈自己先

一日跌一蚊
drop to zero la

會否穿8

想del apps

del jor

真
黎緊會唔用支牛

一定穿

奠月娥：稍後公布新一輪措施 密切觀察個案下降趨勢是否可持續
國難股玩能源

跟住開關
開多一個蓮糖關
無病嘅人湧入黎
再社區爆發
錯在年輕人無俾DNA

國難股又有得挽

就嚟穿9蚊

ching分析得好好

之前d貨呢

走左又sstrong hole即係點

已經掂到琴日開市價

收到風千蛇9.95 quit左

屈機FATFAT

sh 啦緊係

咦一J又就到我今朝SET個價
無咩事我返出去做嘢先

$9.55 買1137 HKTV , 你教我點輸

希望在明天

尋日我真係9.95走左5手

第一日玩1137?
震倉先健康
而家唔入聽日又喊

呢樣真
陰乾慘過震瘡

震完咪陰乾

眼紅🥺

喊撚到眼紅

Wiki Wong 正老千黎， 畀返d錢我

仲未有講？

小米巴終於出現
J左wiki未

9.80入10手
Del app唔敢睇

原本7.68入左2手
8.82放晒
9.71 再入番2手
9.1 放左手
仲有手睇埋業績算
我真心好撚on9

冇J過
衰過一次仲會高追咩

反而走晒小米 入咗日清同雷蛇

肥仔了

琴日咪講左囉 嘈乜鬼
比啲信令念啦

1137 業績有錢賺已經係預期之內啦, 股價已經反映哂, 仲有咩好憧憬去再炒高呢。
有貨好走!!

康師傅仲強，但冇路捉

仲唔加注 等幾時

人踩人啦

升又話唔想高J
跌又話散心唔敢入

屌你老尾賠返兩個月人工畀我

仲加注？drop to zero 啦

尋日賺果2皮幾嘔番哂

又話9.95走左
嘔春牙

走左5手, 仲有25手呀大佬

本身今日想入
但見佢競價已經升左10%就算了

成交唔大咪即係震唔走d人

我仲手8473蟹貨

依家平手咋屌

已All in 1137 HKTV (30) 高J血肉模糊區

Del 左apps 聽日再睇

FAT FAT LA

得啦,穿8阿嗎!

重蟹?
兩手揮下手

結果賺咪得囉

再吾走倒蝕

我放淨一手 總共蝕4K

7K

青島beer 未出業績

音樂椅係咪開始左

從一開始已經係啦

唔玩1137 住la, 玩1475

就黎穿$9

OVERALL好似賺緊幾千

好彩小米都走得切
依家填返平條數

穿撚左9

下一站穿8

9守唔住玩撚完了

穿L左8.9

走鬼呀

即刻覺得今朝放左係好事

穿左9好吸引好想入

叛逃

你有咩貨咩

我都高買低賣咁多次
俾我賺返次啦

溝貨啦

Strong hold

當你買股買到, 坐唔安, 食唔樂, 訓覺都訓唔到既時候, 就應該一早要....
有貨好走!!

9.1入咗兩手 一入仆直

穿頭破腳

最大贏家

散場

食花生者成為最大贏家

侮改了
Gun盤蛇買金

會唔會8.5

金升到咁高仲買

一定穿8

癲佬出黎未
2蚊見

金睇 $3000呀...屌你....你識條鐵咩

終於出現

我最後個注 係 8.11 走哂 1137....

傳說中的人物出現了

穿8.8

你睇下 張日線圖....條黑人棍, 幾咁粗..幾咁有力....全部中出你班L屌。

我幾時做左傳說
個acc pw唔見半年左 禽日終於撞番入黎

琴日9.8入左啲

一切都完了

火棒勇者

Ching米能搞事(;´༎ຶД༎ຶ`)

屌走哂 好能怯

今日先星期二， 我諗住十蚊多啲就走

以往出親財報都跌

勇者

假震倉
真散水
(;´༎ຶД༎ຶ`)

有冇入返2手先

唔X驚！
已經調高目標價 4蚊見(;´༎ຶД༎ຶ`)

完！

可以返去掃地了